最L 憎渣馬

一年一鑊都好憎。d L樣唔知為跑定為打咭，個個都洗fb 版，平時就唔鳩做運動，又話自己準備不足（其實跟本無準備過），乜乜下年再努力，食屎啦，跑死你都唔抵可憐

而家出港島，封哂路屌你老母

Agger

渣馬死全家，點解成日跑港島
跑九龍喇仆街，塞左成個鐘